[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

而家直播台臨時用做English Channel
其實有好多外國人士一直反應好想知道連登講緊咩，希望可以係呢到都做到國際文宣！
唔該大大力推

English Version:
Welcome to LIHKG. Regarding there are numerous concerns on English speakers could not understand the contents on LIHKG and genuine HK netizens' opinion, an English Channel is LIVE now on LIHKG. We hope this would give you a better perspective on our thoughts and live updates of events. Please share this with your friends.
LINK to the English Channel :

Yes

pish

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

push

We are temporarily using live channel直播台as english channel

推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

wow

幫手推
終於突破到文宣

Wow

好勁呀，各位巴絲 ! 辛苦哂 !

pish!!!

Push!,,
Sir, this way!

Push

大家努力翻譯文宣&解釋
同時推到連仔整英文UI
如果唔係外國人都好難搵邊個叫直播台

Reddit 同埋Twitter 已經有post，可以幫手upvote

any link?

Pish

pishhhh!

Good

PUSH

That's great

Welcome

Well done bro and sis

self push

Help tui!

r/HongKong 果個po如果推到一千應該會多d人睇到
或者dm個mod睇下可唔可以擺落masterpost到

哩個

Thanks mate! Please widely spread those video of hkpolice terrorism on both lihkg and twitter, and ofc reddit!

加油

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

tui

上埋Twitter 得唔得吖各位

Twitter
唔夠人吖

Support English Channel

力推！！

呢個會唔會太有用！！跪求英文好嘅巴絲幫幫忙，聲畫比文宣圖更有感染力

up

咁我地POST 埋條LINK 上TWITTER 先

聽下 2/9劉師齊師傅同手足出左支卦講咩野先啦

無奇不有 2019年9月2日 香港時局預測 Part A

PISH

English interface

‪Terroism in HK! Legal violence justified by HK Gov, president Carrie Lam. Please spread.‬

‪

Thank you all of u
Please, Stand with HK, fight for freedom